[The Album終章最後倒數] 要盡唱懾人的歌 謝安琪討論區 (14)

今年上榜派台歌:

我們的基因

我在陽台上看你

再度

合唱歌

留個靚名先

Push

留名

我再push

希望快啲有新歌聽

唔係話有屌柒juno topic咩

i love your name

麥大導01訪問: 我覺得呢幾個月有好多production都係delay，連實體專輯都有機會delay。

唔差在啦,演唱會碟都delay左一年啦

個topic唔係叫幻國之變咩???

上個post

我都鍾意你個名

咁開15果陣先黎返個幻國之變囉

孩子你不必擔心
一早已知印唔切

浚龍棄K

屌

上個po［只想死於你身邊派未］，到今個po都係未派

21年派到台先講

lm

到時先再諗新post希望班疑似員工唔好再入嚟搞事

19年面世嘅歌，玩到依家都唔派，啫係有歌都寧願真空，麥生真心好波

你啱
佢地真係好撚煩

隻小鳩羊第一

我頂 條鳩羊

Kay有份唱都冇tag

真係咁撚小氣？
唱左嗰一段仔就咁？
利申:冇睇live

等到瞓著

嘩
反面？

哦

係12月出到碟先好講

由頭到尾都冇諗住等反而想知盡處係咩黎

麥導都幾好笑 kay就錄九個月都唔出 釗峰就可以錄幾日

首歌12月出啫，冇話隻碟

釗鋒單嘢其實大家都知乜料啦，Jerald幫手編曲

即係咩料

睇完mv

靚係靚，但睇到有d暈

我有朋友都係咁講
話一開頭好頭暈

真係好暈但幾靚

成個畫面係好靚
最後尾由有埲牆開始先最精彩

即係想講kay唱得衰唱九個月都唱唔掂

點解Kay冇promo個MV？

睇唔到KAY拎女金啦

咁浦銘心係咪消失⋯⋯
董叔叔已經忘記

估佢地反左面

你班友睇完MV又唔貼link

已貼左上ig profile

我想問
Kay IG係一直都無follow Juno ?!

都唔係mv link

只想死於你身邊係後過三生一吻？

Kay 要錄幾耐，同釗峰要錄幾耐好似無乜關係

如果演繹效果一直未如理想，要錄耐啲都好正常

其實即係乜料？
唔太明白

其實點解吹吹下，講到佢地真係反左面
有無人可以講下咩事

新個mv都唔make sense嘅，「合唱歌」係兩個婚宴重遇，被迫合唱，先會發展到「再度」、「偷情的禮儀」個情節；現在又話可能冇重遇，咁之前咁多首歌根本就多此一舉

切爾篇文案話 董折d文案其實係精神科醫生叫佢記低d生活
我諗董折有病 可能寫d野有真有ff

至浦銘心d文案係咩就唔知

有首盡處

無人confirm到
但係聲明 新ig 好耐po野 唔派歌 員工social media 隻羊亂入 unfollow juno ......

Juno唱，Kay得返三生一吻一首歌

多此一舉，咁唔好睇睇完又咁生氣！對你身體好，其實唔好睇最好！前因後果咁清楚？係咪你寫㗎？你都應該係小說作家啦你講嘢咁make sense！咁淫k一生一世唱返囍帖街啊鍾無艷。你哋咁撚難服侍會唔會話你淫賤老閪女神一成不變？

唔係仲有只想死於你身邊？

份聲明都唔關Kay事關嗰個咩Brienne事咋嘛
依家幻國話星期三會派歌嘛，咪睇吓佢哋派咩歌囉

留返下年卦

麥大導喜歡嘅話，下個MV咪話浦銘心係董折喺精神病院到幻想出黎
幻國娛樂嘛

無新歌聽，J返舊歌算

咁就13年

佢過埋啲敏感節日咪會死出嚟？怕被人屌
你咁緊張個聲明？你其實係葉brienne？
Brienne究竟係咩樣？你咁清楚可唔可以爆啲料嚟聽吓brienne做左乜東東？
平時講啲post咁黃，你點樣分析淫k係黃定藍定綠？
你點樣睇佢兩公婆扮去黃店呀你？
好人好姐一個人開咁多個IG都唔知做乜鳩？
又冇人睇又冇嘢睇又白曬曬好似送殯咁，可能又想改口封自己做文青老女神揸本死人書扮有文化書卷味？
可能出完d偽術歌之後又唔想做淫妻老女神？驚人覺得佢越來越偽？

各路英雄 請熱烈恭迎羊羊回歸

blocked

咪撚再話尻我，我咪唔出現囉冚家剷！

羊羊BB，咁你幾時向我表白啫？
我真心鍾意你㗎......

好能好笑牙吊你

屌條片把聲鬼叫咁 清唱幾句都嚇死我 乜而家仲流行咁樣唱歌 定係唱緊大戲 ？

去完切爾諾貝爾
之後捐眼
董伯伯盲咗

仆你個街！幻愛嚟嘅喂？

我屌

一踩侏龍，羊就會出黎

吊是新聞？你哋日日都吊d派歌出碟同mv，又唔見我日日出嚟！公平d係見你地成日提我個名，我先找入嚟！唔出現又問我去咗邊，唔想有一刻你覺得贏左！以為要避你！去咗邊呀淫安琪你？我一出現你就出現？死跟！係咪想去睇吓我有冇再出圖整你？你真係好似一隻雞你應該好開心！好想你放返對波出嚟，側邊睇細咗好多！點解嘅？係咪比人客人揸撚爆咗！

請用蝗語唱

巨龍巨龍你擦亮眼
永永遠遠地擦亮眼
巨龍巨龍你擦亮眼
永永遠遠地擦亮眼
巨龍巨龍你擦亮眼
永永遠遠地擦亮眼
巨龍巨龍你擦亮眼
永永遠遠地擦亮眼
巨龍巨龍你擦亮眼
永永遠遠地擦亮眼
巨龍巨龍你擦亮眼
永永遠遠地擦亮眼

記得用蝗語唱呀......

麥Uncle 閂水喉

邊度講

真?

「舊」辦公室喎
即係有新嘅啦

有Tag Kay喎

係咪gucci廣告嚟咋 1分鐘

咁同閂水喉有咩關係我唔明
唔係仲出碟咩？即係冇閂啦吓嘛？

KAY IG啱啱PO咗盡處咁係咪合唱GA

想做個調查 大家覺得solo proj河蟹機會幾大？

95%

Part 3出到都要感恩喇

block

773312

773312出個陣已經feel到同the album好唔同 好期待solo proj

上年已經講咗
係100%去數

認真嗰條爆閘狗咁熟內部d嘢，甚至好多連我哋平時睇開嘅都冇留意，真心好可疑諗返起以前某人都成日買fans洗打手，係反面都唔出奇

100%走數啦，邊樣好評就唔做邊樣，好嘢

又想分享後窗知己mv了

算啦 我唔想盲撐

呀麥生
你除咗抄人搖頭影相
仲有啲咩係冇抄人架

隻羊做乜勒住勒住咁 唔玩野
留返隻B字頭既係度扮on9問野

想問佢乜水嚟

呢個真，成日都見d報紙佬吹乜XX謝安琪

我剛剛留意到之前講嗰個舊 Kay 粉，係合唱歌嘅 MV 度留言，其實佢受咗乜嘢刺激，由愛變恨？

盡處究竟我聽左咩 intro一入就完左

得30秒

浦銘心消失了

阿kay把聲

應該好似忘記和記咁，斬開一半出兩次

係咪真係 幻愛啲 friend? 董折急救時， 心姐返嚟了。

定係要駁左切爾諾貝爾一齊聽

首歌董折迴光反照

背景聲係咪心電圖

今日903首播果陣播埋切爾諾貝爾個outro

請問點自己攞嚟
Mirror 出碟，其他所有碟都追唔到啦

如果派得好地地，903要調俾佢都make sense啲

你睇下啲統計啦，Mirror 啲 AP 好多㗎

我有睇啊，9xx AP嘛，但903要調都可以調，龍門任佢搬
但而家the album搞到咁，點調啊

團歌加solo邊夠佢地玩

呢個結局幾正

美國總統大選先出新歌，個timing係咪有d問題

講開又講 18年個陣話the album講到70歲 依家50歲就死撚晒

JUNO:
文案 · 亂章將至。

#thealbumandtheendofit

今次估佢唔到喎

mirror 依家903同viu捧到咁，比個大獎佢哋就緊㗎啦

不過見到終於有人制裁到juno屈獎大法，都幾心涼

但mirror值咩

利申好憎呢個團

講真 至尊碟上年攞已經柒 今年再攞連攞三年wfc

如果真係俾佢哋我諗全部唱片公司都會屌商台
但同時大家都無嘢爭

有人偷偷留下腐皮
我都對佢地冇咩好感 不過好憎個姜濤姐
事源係佢唱我們的基因之後

其實啲歌仲係好好聽，只係拖得太耐

今次出啲文案出得咁快咪幾好囉

迷底解開

快啲出埋mv

董折就死
我話盡處文案

睇首聖經有幾多反應都知期望唔大

聖經真心唔好聽好難頂
但今次文案幾好睇

今次咁快

連續三日都有新野出，多謝麥生賞賜

係咪趕住再出新歌

睇完暈左未？

今次有咩好暈

Juno啲mv係咪take完嘢先拍

係咪其實寂寞就如張梳化櫈

董折其實係浦銘心
浦銘心亦都係董折

如果係咁，Kay應該完全俾Juno利用咗。 我完咗約，都未必簽返佢。 完全用咗幾年去捧Juno

最後一首歌係remix版雌雄同體

???

今年完全冇提過只想死於你身邊同很怕死，應該三生一吻真係last一首歌

The Album and the end of it:
- 字典與聖經
- 想親你
- 合唱歌
- 再度
- 我在切爾諾貝爾等你
- 三生一吻
- 盡處
(只想死於你身邊)
(很怕死)

又話成個project有30幾首歌

留名
或者人哋想出碟先有多十幾首呢

佢意思計埋Part 1 Part 2 三十幾首，今年Part 3要出到13首先夠30

773312個浦銘心係Juno嘅意識?

wyman話過佢仲有一首

邊度睇到？

邊個唱

偷情個post? 我以為一個女人+一個男人一個女人+偷情已經三首

盡處之後冇嗱？

wyman ig 切爾諾貝爾 個post 覆人comment

8點有咩出Kay ig

實係關唱歌事嘅

睇左周耀輝ig, 有歌唱下

kay同呀水把聲都幾夾 好多人好full 開心歌仔

佢哋兩個做咩事?
淨係聽過Kay單方面話係friend

利申：冇follow開Ivana

自從呢件事之後Ivana即刻作咗首粒糖有毒串鳩Kay

*留過言 自膠

我覺得係淫K耍手段做左一姐逼走Ivana
，姊妹無情講
Ivana咁友善一定唔夠淫k犀利💉一係就淫K迫Ivana去整容Ivana唔肯去

你周圍都化身人哋點解唔可以去留言

上面講左結婚時已簽左環球喇豬閪

呢排做乜咁小出現玩接龍
要幫老闆侏龍個文案騰文呀？

香港人最啱係種票

燒山燈力不盡 世代不滅

Ig新post好靚

粵劇特朗普，得不到分數

條豬西經理人都可以開分身上連登吹花仲係自己旗下既藝人

有咩做唔出

記者幾時做埋呢單
我有圖可以比讀者做下比對呀

Follow返Juno啦

Lol 咁都有新聞
索性報埋佢follow返立場

壹週個Facebook post

你都冇出現我等緊你呀

好勁呀你淫Kay 條淫蟲，一仔放完料仲要俾人串返轉頭？unfollow 得Juno 就肯定反面唔駛問，成日喺度戇鳩估on9。快撚啲有嘢睇最緊要！你快啲去對圖等緊你又多單嘢可以睇

唔知阿Kay同叔仔關係又點呢
老公張繼聰胞弟當差

唔驚做乜del post😎

我等你老母呀精神病撚
行開d啦好撚熟呀

全香港冇咩人會鍾意佢
係女人都唔會鍾意佢因為姣
盲嘅會鍾意佢 呢度幾個男人會鍾意佢
成日自己放料又露底褲出茅招想男人注目
佢喺個娛樂圈有朋友咩你見到
去到邊都反面收場，連Juno都反面肯定衰反骨
唔通全個娛樂圈都要杯葛唔鍾意淫K

記者朋友here

熱烈恭賀拜登贏取賓州

呢兩日報紙先講小齊屌尻侏龍拍風林唔知做乜尻

你當你老闆好多朋友咩
樂壇自閉兒童

快啲搵返阿嬌la

肥肥不如拎張圖出嚟睇吓，我同你其實都係Facebook有共同朋友做個friend 9流下
delete咗啲咩我都好想知？你咁成日講delete野一定好重要！
你最近都好忙啊忙住放料同淫Kay夾？ 你幫淫k出鋪幾多錢一個?
有冇大陸封殺而家仲講？佢喺大陸好紅？邊撚個想知？係咪想返大陸賴共香港冇錢比佢搵奶粉錢太多人知佢真面目

係真冇反面至好 solo project kay isn’t me 缺一不可

淨係知佢反送中前已經脫咗粉

I go to school by bus.

你係邊個？

點解你會識我？
係咪即係你認左自己係Kay身邊既人
再以你認識Kay身邊圈子再係入面搵個肥肥出黎再幻愛係我？

邊尻個肥肥
你要講我先應到

你係經理人我都係爬文爬返黎
上個post成堆肥肥一齊講

係咪即係你認左自己係Kay身邊既人？
我問返你至啱喎
我話識你，係同你有共同朋友，唔係我識淫k囉
咁言下之意，即係佢同你都有共同朋友喎？
你仲唔係去隻狗佢俾咗幾多錢你

叫連尼住搞搞佢順便睇下用咩domain reg個account

無謂為個廢柴搞亂生態

可唔可以全部人block咗佢，唔好覆佢d嘢
真心覺得好煩

戴慈欣同戴慈恩有咩唔同？
一篇文案一個版本 又唔似撈亂黎用

屌而家想買返the album and the rest of it係咪一定要食炒價

應該係想講董折save咗佢個名做「戴慈恩」，但其實真名係「戴慈欣」，冇理由連續打錯5次

韓玲咪又係一時韓玲一時寒玲
btw韓玲係咪收咗皮???

Agger 麥大導無理由咁careless
會唔會有特別意思 佢又咁鍾意玩名

Ekin 都無再出現過 係咪純客串

擺明笠得太大個頭，依家玩唔到落去
其實佢自己都咁求其，仲expect人哋點follow

老實講啲文案又離地又中二，真係十足十離地二世祖幻想凡間愛情寫出黎再搵個女神演出俾佢意淫過下癮，睇左兩三章已經無睇。

唔需要有expectation, 聽下Kay d歌算

近排聽返我們的基因

伊健一早講過係客串

剛岩睇晒合唱歌個文案，mv係咪即係文案第3部份講董折去左舊居幻想，而唔係舊同學婚禮

職業殺手董折

但點解個差婆唔知

最近見到$439

麥導今晚新歌 搞咩咁積極

董折故事都完
浦嬋等爛尾

歌名係殊途

前幾個月又出得咁慢

其實真係好可惜，論故事情節推進、歌曲質素，今年（同埋成個the album系列）真係唔差，完全敗咗喺派歌策略到

如果我係Juno，我會將啲描寫角色心情嘅歌（其實寂寞、寂寞就如、情感的廢墟）直接放入碟做sidetrack，淨係跟timeline順序plug啲對劇情有直接推進嘅歌，2年完個project，好過而家咁拖到有啲悶/冇人理

不過藝術家諗嘢唔會咁直接

有又屌冇又屌

或者佢唔係一個出色嘅差婆

浦point of view似係結局plot twisted偷情、陽台、再度一係未有文案，一係冇mv

應該有結尾
唔會無端端去咗董浦

董折啲文案寫到董浦重遇只係唱咗一首歌就無下文，咁蒲銘心究竟同邊個偷情

Sls 新歌又係得分幾鐘 不過歌詞幾sad

聽完由愛情片，變咗恐怖片

其實幾好聽，不過太短

浦銘心唔係自殺死
咁娘

浸浴缸死

殊途文案係浦pov

可能係飛機失事死 撞落切爾諾貝爾？
只想死於你身邊: 機身俯衝這世間
然後董折隻機又叫773312

最新文案浦冇去切爾諾貝爾

求其完咗佢

樓市再錄名人沽貨，據土地註冊處資料，大埔中心20座高層C室，於本月初以497萬沽出，原業主為歌手謝安琪，而她於14年12月以350萬購入，並以個人名義持有，目前帳面獲利147萬。

據區內代理指，上述單位面積315方呎，呎價15778元。

都幾平

寒玲啊

Juno Mak 麥浚龍
tS1pou rnmmsaotrinehd ·
今天收到了the album & the end of it專輯實體的初版印刷。

內內外外一一浩浩瀚瀚的。

感謝所有與我並肩的團隊。

成就每次淋漓盡致的瘋狂。

並感謝每一個昨天的自己。

能在暗處為自己留下伏筆。

警惕自己，凡事得來不易。

期待十二月，實體相見時。

#thealbumandtheendofit

竟然出得切

充滿驚喜嘅2020年

希望阿kay有多一兩首未曝光單曲

The album and the end of it
一個月出到先講

個故事已經亂到唔知做乜鳩

希望啦

一早預左
科幻小說黎

但呢兩個月嗰啲又幾好睇喎

個女盲咗⋯⋯男主角花式自殺

Juno殊途mv

快到

可能幾首短嘅連埋一齊 舞台劇味濃

咁應該會有一首短既係Kay唱

一係唔出，一係成堆咁出

係咪之前話連續拍左5個MV果D

出都好丫

寧願到時出實體碟多幾首未曝光歌曲，今年啲mv其實可有可無，仲hea過上年

要趕project 全部人ot

仲揼錢落去益阿kay咩

我反而覺得幾靚 幾有意境
好過偷情個mv真jm9

佢個女點解會盲?幾時講過?

切爾文案

偷情已經唔係最勁，基因直情睇到我屌撚哂鬼

偷情起碼拍得佢幾靚丫
基因真心做乜9

想問下點解董折死鬼咗

睇麥浚龍IG

有冇揾過先上黎問呀ching

出歌

忐忑 諗起

瘋狂找數幻國終於覺醒

未派台
獎都未掂到

做乜咁恨奬？見好就收啦

新歌變左電台廣播劇

成功爭取 謝安琪版45秒我在切爾諾貝爾等你

唔去咪忐忑

會唔會遲啲真係有個浦銘心pov版切爾諾貝爾

上次有覆過 CDW 兩隻加埋好似799 之類 唔太記得

上次都已經好誇張啦

我淨係想聽歌咋屌

你係咪福爾摩斯好叻查案，你個同伴隻太，去咗邊日日上嚟都唔見咗佢嘅？冇咗佢唔好玩！謝安琪隻狗

其實冇人再想聽佢唱歌🎤

你同事都幫你答左人喎

又玩同事，ff 皇

唔記得講 anixxx farm 同 fredxxxx ，犬都係同事，都係收晒錢呀淫k派出嚟，ff 才是皇道

咁仔細都睇到，勁

我認我係笨柒係咪唔抵得

本身都唔撚理你，你又出返黎癲
追返你同另外一條友啲對話追撚埋上個post，笑撚死我

精神病，係成日會笑

可唔可以解釋下

屌你老母賊叫捉賊

忙完侏儒龍出歌又有時間上黎喇？
你仲未講我係邊個呀屌你老母

屌你老母你咁在意你谂咗成个礼拜哈哈，肥肥！
我日日都好得闲都有上嚟，不过见你冇出现好闷其他好似城市論壇分析员甘講嘢，冇人想听佢啲歌。所以引你出嚟玩，一叫就出真系狗

見羊羊BB你用殘體字回得咁撚辛苦，得喇......即刻出糧俾你。

得你老母咩
老闆一星期出幾十首歌就即時要開班唔見左人啦
扮乜尻日日有上黎
我日日幫侏儒龍駁骨增高Tim呀白卡仔

問撚左你成星期邊尻個肥肥都未答
係咪驚人答就比人知你身份呀

大佬。你兩條友反正各自都話自己知對方係邊個，要鬧出返去鬧唔好阻住我地傾阿kay得唔得

真 上個post嘈到依家

上post有人屌佢係幻國經理人唔係我
我本身唔尻識佢大佬

其實我本身唔太信佢係高層，點知條友花式自爆。

類似講咗d得內部人先suppose會知嘅人事嘢

即係啲咩啊

Hea 到忐忑

暗到咁
定格都得喇

真係擺明hea㗎喎，首歌同唱已經短，然後又係拍呢D……唉

我想知係邊度嚟

薄牆裂開有活水

之後果啲都可能係咁hea...

今年啲文案拍到一樣會幾好睇，不過現在歌 / mv / 文案三樣唔同呈現方式，要自己拼合返成件事都可以接受

果次juno話連拍五個mv應該都係呢幾首短歌 即起碼仲有2首

個人覺得反而埋尾呢堆歌有返故事 畫面 可能中段果幾首故仔冇乜推進

和記mv我宣佈已經神隱左

五個唔係已經出哂咩？

切爾諾貝爾
合唱歌
殊途
盡處
忐忑

再度、想親你、忘記和記已成condom

頭兩個應該唔可能一日內拍曬 所以我先會估5個都係短到咁 one shot搞掂嘅mv

呢首之前咁hit﹐佢都唔食住上，佢個腦裝乜㗎依家就算出返都冇人理啦

有無機出碟先有

記者朋友

演唱會剪緊
汁：juno 24/7talk interview

21年尾出到先算

其實juno啲mv好撚悶
個個都係行下企下吹幾飛煙咁

其實勁kitsch

啫係好似想做到自己好藝術，實際冇料到

只可以講 你玩一兩次就okay，但玩咗3年仲
要part3啲mv 基本上冇劇情 ... 同一個gif有咩分別

老老柒柒，佢直接整lyrics mv都無咁嬲

其實有同冇都係死路一條
有又比人話垃圾，冇又話冇

如期⋯哦

Juno個樣我諗起呢個icon：

佢換一批角色，好似第一年咁拍算啦
講真我真係唔知仲有幾多人追緊個故，佢第一年文案、Plot都叫有新意，而且MV真係拍得唔錯，有好多經典劇情例如kay juno打交，林家棟：我唔知你喺度做乜撚，kay沖涼逐件衫剝出嚟

第二年都仲有D嘢睇下 (黑盒 廢話)，去到依家我真係實在諗唔到有咩好睇次撚次都係喺間黑房食煙做無聊嘢，喂你糟質呀kay同逼佢食煙都算，連林嘉欣都係黑暗食煙無劇情做無聊嘢，想點呀

我有時諗係咪因為第一年係一張白紙，佢中意點玩就點玩，所以好多支線同埋D劇情都大膽好多，越後面唔知佢係咪要顧慮個故，搞到怕親都係呢D廢片

Part One 不論係文案定MV都高質好多，明明rest of it同end of it歌都唔差，但唔知係無budget定無心機，寫同拍都唔好睇
勇悍17、困獸28、一個女人、沐春風，全部MV同文案呢3年都間唔中睇翻

拖得太長

就係因為佢係Juno﹐所以先排除咗冇budget呢個可能性

第一年D mv真心好睇，而且每個mv都有印象深刻嘅點 (唔計人妻)
17 打機 爆房
28 林家棟 打字機
女人 剃頭 藍定0
男人 剝衫沖涼
沐春風 les

所以當時大家先對the album咁有期待感，到後尾已經鳩到唔想理

今年文案最精彩，仲正過Part one，同意歌三年都好好，mv第一年最好睇

董折浪漫型
浦銘心實制型

有新合唱歌派台

係

好唔好聽短定長

一般

點解你會有

我係幻國高層

今次咁多人屌都無同事出黎護航架點解

咩事

唔知 係903揾

又係合唱煩唔煩

拆開kay個part獨立出黎既話幾好聽

唱live 好易走

現代麥式帝女花

又等成個禮拜先上架

唔等都等咗咁耐是但啦

玩9kay

又ff話我係高層，唔出現又問我去左邊，講嘢唔啱聽又叫我唔好撚搞亂個場比你地正常討論。樓上有人話我講咗內部消息自插式，講咗乜嘢內部嘢甘巴閉。

你哋講嘢啲口吻仲似高層，乜撚嘢都關你哋事，控制慾望藝術細胞勁高

入來當初笑淫K似雞，笑鳩佢淫整色整水，扮黃，而家又玩d不和宣傳手法，我入嚟睇係飯後茶餘，唔係喺度返工打躉，好似你哋日日食飽飯等屎屙

謝安琪 x 麥浚龍 新歌Epilogue 11月30日各大平台上架

對於幕後呢班宣傳好似倒水咁倒哂d歌出黎
你點睇 絲打

是撚蛋呀倒水出又好點出都好，好心啦咩時勢呀冇人想聽佢哋唱歌個疫情又來。唱到鬼叫咁！出碟都唔會有人想買，日日講無謂野MV文案又扮不和宣傳自己隻碟18線大埔區女歌手

要講唱歌難聽係咪想你老闆侏儒龍尷尬

唔鍚聲係咁架啦

肥肥我一出嚟又又出嚟開心。

乜撚野又又呀

？

乜我有講過侏儒龍唱歌好好聽咩？係鍾意話你偶像係鍾意激你死出嚟串下，成日走音的唱家班！

一個月內出五六首歌

Kay都有

阿Kay係「不老」，Juno係「不歸」

都唔知係咪又一分鐘歌

夕爺啲填詞歌係咪已經冇晒

係咪又係短歌😂

只想死於你身邊咪牙夕

又係我在切爾諾貝爾 等你個曲嚟，希望出碟可以有串埋嘅完整版

聽講仲有隻 很怕死，唔知會照keep定delete

係喎
我都冇留意

唔怪過成個系列有三十幾首歌
首首唱30秒

真係唔知講咩好

竟然係因為咁

佢已經好撚fit喇啵

咪係囉都咁嘅年紀，仲想點而且係真係有做運動keep

唔通要削骨咩

纖體主義 擴散了整個城市
如同疫癥感染

係咪遺忘咗自己唱過呢首歌

佢依家健康美，又唔係盲目減肥嗰種，你話早十年就話啫，嗰陣喺環球打扮的確好主流化

好彩公海嗰post d人都算正常 (除咗頭一頁) 好多人都話kay已經咁瘦仲點減肥笑返juno轉頭

其實唔使減肥㗎明星執相咪得，佢包面成日都變咗瓜子口面，呃到自己咪得囉！我好靚我好靚！你睇吓佢IG幾瘦 手臂間尺甘直 唔合乎人體結構，如果冇執相我跟佢姓！冇眼睇扺死

Post公司未執嗰啲相底出黎啦
你又有得屌，我地又有得j

好鍾意做狗啊！導盲犬！it 狗！技安琪最鍾意狗公

好心唔好呃觀眾
抄片出嚟睇最穩陣，想當年佢對波我好傷心

你叫淫Kay自己攞出嚟啦你同佢咁熟導盲犬化身！你到底要開幾多個Account 㗎！ 你上網自己睇啦戇鳩大把對比啦，IG相我從來都唔信！抄返睇片最真實！想當年你都晒唔少精！

Yiu你要扮鹹濕你要扮射精行開！J你老母！好撚熟同你！幾多歲啊激將法!自己上網睇對比啦！成日ff講公司真係煩 再講你性無能！

啲文筆好撚正
一尻樣

係呀一定一鳩樣。因為驚你認唔出。

咁搞法，Kay會唔會走... 浮到上面已經。

仲問
上面條友用行動話左俾你知啦

好似係講緊個員工

我都係咁諗
屌你老味佢咁瘦仲點減

係呀好瘦。收到個波都唔見埋。切咗去邊啊。個飛機場

佢肥定瘦真係冇問題，聽歌啫做歌星但唔好走出嚟隆胸扮女神？
前面睇好大好圓側邊波平如鏡？
腋窩底下的不明物體盲嘅都見到
不過你哋一定話見唔到！

無話mutually exclusive嘅 佢都講到’你哋’

乜撚嘢行動你都幾離譜喎第二度又講自己個偶像有整容少少唔係整呀係依度又扮晒神聖好撚保護謝安琪你真係搞笑點睇呀其實如果一段文字冇標點符號係咪容易啲睇 ？！。，所以如果我唔撚打標點符號點睇清楚？你呢度有個人仲搞笑啦成個文學老師咁 ；： 「」 我之前甘句號擺到明就係趁熱鬧興啦。仲話我冇笑鳩Juno ！你答多我一次你偶像有冇整容 yes no ? 唔好少少

你同上面條友自己嘈飽佢，我無撚講過你講嘅野

我只係睇見你花式自爆仲要死撐覺得好撚好笑

咁你可以當我透明啦導盲犬

咁你，不，如拜佢，為師，我，相信佢會，好，樂，意，傳授佢，嘅，獨門，逗，號，大，法

你撈亂左我同上面條友我明你俾人篤爆左真身好撚嬲。不過你屈我係佢分身無用，起下底就知邊個人用真假acc

你地擺明係佢身邊兩班人喺度打交，你話你知佢係邊個唔該拿拿聲爆埋佢真身出黎，任何人仆街我都想睇

不過就憑你突然話知佢係邊個開始，就已經係自認左對方指控你如果係普通人俾人屈，又點會估到對方係咩人？

唔順眼唔好答爹咪ok,自爆啲咩啫你真係好笑，講出嚟?
出現又話我，唔出聲又話我唔出聲，回下你地嘢又有意見。 你老母有冇話你好撚難服侍

我都好想知條傻尻講嘅肥肥係邊個

好叻啊你律師法官警察。估啱晒

你咁有頭腦邊洗問我

屌你老母唔好收收埋埋啦
對家爆你大鑊，佢不仁在先你使乜同佢講道義呀？
何況你又花式自爆左，都無野輸啦，快啲爆上面同你打對台嘅人嘅真身出黎ok?

睇你地老母我睇返上個post，第一次有人話你條傻尻間接爆左唔續約之後
成班員工勁撚驚青出黎幫你兜，真係笑尻死

我問左好閪耐佢都唔講
諗住再多d關係圖起下

數都數到有四個
中英日都有
不過果幾個扮on9又友善可以吹下水
呢條侏儒五短蘇就直接屌老母出下火

本身唔尻識佢
見到佢開山寨king j mode先屌佢兩句

為求完美逼到演員精神衰弱
謝安琪隨時逼到抑鬱自殺都唔出奇

邊單？

阿內幕人士/前員工，麻煩爆多啲，唔使扮晒嘢咁含蓄
反正佢都知你係邊個，遲早你都黃埋架啦

睇下套戲先

你係咪爬哂文
我知同講既野全部係post入面搵
再去起尻蘇仔fb見到
你都想叫我肥肥係咪

男 一定係家謙bb
女 推到爆冷 serrini
組 年年都係投rb 但今年d歌唔多岩口味 所以轉投per se

屌 覆錯post

工作還工作
私底下冇嘢講

侏儒蘇地球post敢直屌新餐肉都知佢地作風啦

咁多人帶風向。！抹黑公司！我真係，睇不過眼！為何還沒有工作人員出嚟洗白？！無人出黎扭轉風向？！這裡有無管理員！

Kay isn’t me 河蟹指數又再飆升

其實睇睇下全部動物都係加害緊Kay同公司

睇死Juno鬥氣唔會出，賺少一筆

叫佢食屎啦

謝安琪同麥浚龍不和？張繼聰：唔關我事！
//有指老婆謝安琪疑被纖體公司嫌肥，而遭中止合約，他力撐老婆身形Fit：「佢有Keep住健身，佢好Fit，好健康，覺得傳聞好多唔真實地方，唔知點回應。（已經冇約？）工作嘢佢會交代，佢對工作好認真、專業和努力，唔真確嘢無從稽考，工作上應該要保密，係冇人知嘅，我都唔會干涉。（謝安琪同麥浚龍傳不和？）更加唔關我事，我只要確保我哋嘅關係和洽、相親相愛。（謝安琪有冇影響心情？）老公責任就係令老婆長期保持心情愉快，佢好叻、成熟，唔係新人。其他報道嘅睇法，唔係真實唔回應。」//

覺得kay肥果條友我心諗佢睇開咩女

一定係女人啦

聰哥真係好掂男人都會愛上佢

Juno 都幾小氣
幻國成條team都顯得好撚petty

公海recall返juno比佢老豆閂水喉，諗落可能真係因為冇錢先會咁

都唔差個幾百萬啦 人地套戲億億聲

咁呢個真係得佢先知，不過佢簽kay點都會諗賺錢，但如果真係踢咗幾百萬廣告費都幾傷下雖然我打死都唔信Kay會比人嫌肥

七強出現咁

分分鐘兩個環球又攬炒

咁快出左不老MV 黎緊依幾日實又有新歌

加埋不歸 嗰一日拍五個mv就夠數

三生一吻

唔知Epilogue有冇

正正經經出首歌唔得嘅
出隻盡處就算
之後嗰幾隻擠牙膏做乜春

好mung呀！

Juno都等唔切想完

仲有演唱會碟呀

尾已爛

Kay isn’t me >>>>>>>> the album

謝安琪out

估唔到

今年有原因唔投謝安琪
當然Serrini海嘯式票數
都出符意外

有啲意外
不過
to佢
我覺得已經過咗攞獎階段

我想聽佢出歌多啲

認同
入唔到係好事嚟
玩頒獎禮又會做箭靶

諗下真係技安琪做返自己，偽術，淫妻，浪 （唔係自己點會 女 交 得 咁出色）做訪問把聲好想嘔
扮不和宣傳，其實冇咗單job邊個想知？原來係等老公有個好位出嚟宣傳套戲，又安排廢柴老公做好好先生做回應想老婆最開心 ！！兩公婆好出色

自我安慰，入唔到就入唔到啦抵死收皮佢今年除咗避開社會運動不發聲，扮黃抽水？佢做過啲咩難為你佢開十八區演唱會嘅時候你日日出嚟幫佢作文好好享受神奇女俠退休前的最後一個頒獎禮

今年成績
得啖笑

搵記者踩自己再幫老公出新聞

呢條邏輯線唔係弱智都唔敢講出黎

聰哥有米都養得起窮L打手

又係J舊歌時間

呢首真心all time favorite

out就out啦，都比條墨鏡佬玩到咁，都冇咩好講了

會然張繼聰真人上連登

my all time sole fav

賴床真正超級遺珠，好彩有兩次紅館演唱會唱過

第一首接觸謝安琪嘅歌
最喜歡3/8

有一排用3/8做鈴聲

賴床Kay isn’t me起奏樂嚇到心都離一離 竟然會出現

前幾日唔係話KAY冇去電台得JUNO咩？
隻碟係個盒？好似幾大盒

講起Kay isn’t me
好想麥大導真係會出碟⋯⋯
唉，等等下原來已經等咗成年

Dear麥導,

當我求你老母
只要出到kay isn’t me, 我咩到比錢買

3/8 係我all time favourite 記得果時生完，隔咗大半年突然派呢首 超驚喜

881播緊係英文名果首新歌?

係，上個星期出

作曲：Yemon Lee
填詞：周耀輝
編曲：蔡德才@人山人海
監制：麥浚龍 / 蔡德才@人山人海

大半生都想識得喊
但受創傷只識痛
但被壓逼只識嗌
是我的都想珍惜嗎
或是更想摧毀嗎
或是最終似一個惡夢
然後 當初的人
怎麼變成我此刻的我
回憶太多
竟彷彿一剎

有罪誰會擁抱
有病誰會搶救
竟忽然明白其實世界沒有他
努力學會釋放
還記得怎麼苦笑
未結束便完了 而我想喊

後悔嗎 別喊
內疚嗎 別喊
這是我 明明害怕
在愛她 是嗎
太陽紅了想抱
在殺她 是嗎
雪人融了想救
都是我 但明白嗎
當初誰來問誰在世界伴我玩
用耳仔聆聽
氣球圓了想放
用個心盛載
如碰到花貓想笑
不是我 想喊
未記得便忘了 而我想喊

快樂難以擁有
美麗難以擁有
以為是我的 偏偏一路在還
我們還會想喊
大半生已度過幾次愛
有幾次聚散
總會遇過他
讓我讓我接受幾多空白

2021新project喎 即係未完約？

佢哋話搞新企劃，姐係773312會繼續啦

但問係咩新project 又唔講既

The end of it實體碟講到入面好勁咁

冇聽到 可唔可以講下有咩

Kay新project係咪k.day日.琪

入嚟之前好似仲清楚the album係咩一回事
準備比幾百蚊買一堆亂碼

弱弱一問 Kay isn’t me係咪冇bring up過

咩節目

881 發式生活
聽完 Kay係到遊花園 唔似會繼續做

明白我怕獨個 想與你玩玩火

我諗今次冇500唔洗落樓了......

其實都係嘅，繼續做可能普通觀眾都失去興趣

kay答得真好，還掂老細都唔比自己講真話，交個波出去咪算

放長雙眼睇吓佢係咪會變返你哋以前嗰個謝安琪做新聞佢就叻，以前都係演繹角色民主女神，敢言係周博賢謝安琪只係唱出佢心聲!佢最叻嘅係變面！

文案都貼晒 咁三生一吻同只想死於你身邊 都冇文案定抽起

肯定抽起啦

嘩 唔好再仆街d

盡處之前啲歌都幾好聽
係近呢個月啲一分鐘歌出事

咁個故事同文案又真係Juno自己作嘛...
但如果post咗成個故事完嘅文案，似係唔會再plug Kay果啲，俾佢入碟就算數...

兩公婆自製新聞日日

蘇仔你fb做乜冇左屌新餐肉個post?

邊個夠林生慘

我覺得part3啲歌得一兩隻係可以用嚟plug...
好多聽完都冇記憶點，part1啲歌高質太多。

啞子食黃蓮，有苦自己知
兆波手足

合唱歌分開兩part好plug啲，不過個idea唔係咁，再度好好loop等緊三生一吻CD版

有冇人有backup只想死於你身邊同三生一吻
好想聽

thx

應該冇cut到只想死於你身邊？
仲差一首先啱啱好30首

唔關改唔改事 係呢12首真係今年出會入碟 仲差一首先啱啱好30

所以仲有歌會出

應該就係只想死於你身邊
如果唔係嘅話即係麥大導直接承認因為林夕所以要抽走

歌係好聽既
我幾鍾意epilogue
不過唔係典型派台歌 同埋唔會hit

只想死於你身邊 大機會cut左
Juno係訪問都有講the album有抽走歌

咁都幾on9

歌手謝安琪（Kay）現身伊利沙伯體育館，出席音樂會，她稱已逾1年多沒在有觀眾的場合唱Live，上一次已是去年底的紅館演唱會。談到Kay屢傳與其經理人公司老闆麥浚龍（Juno）鬧不和，她說：「自從兩個月前有好多消息傳出，期間我都話唔係事實就唔回應，至於好多人追問合約事宜，我交畀經理人公司同大家交代會比較合適。」
當問到現時與Juno仍有偈傾？她笑指2人一向有偈傾，早兩日才孖住接受訪問，但就承認工作以外較少話題，她說：「其實我哋不嬲唔係咁多其他嘢傾，好難同佢講小朋友、做運動都唔太啱，所以我哋主要講工事，話題圍繞音樂、電影。」
有傳纖體公司高層因不滿她的身形，而終止代言合約，令7位數字廣告合約告吹，她直言不是事實，又自言非常尊重合約精神及合作單位。她亦不擔心廣告一事影響聲譽，因她每次都會盡力應付每份工作。她否認開新社交網帳戶，是為了部署新發展，純碎分享個人生活，不用太多揣測。
Kay未能入圍叱咤樂壇頒獎禮「我最喜愛的女歌手」最後5強，她說：「我最喜愛的都係我自己喜愛，有新面孔，亦有實力歌手，所有名單都實至名歸，有時唔一定要自己有份先好睇，我入行都咁多年，有時跑吓抖吓先開心，人生唔可以不斷向前衝。」又稱若年底有實體頒獎禮定會出席支持。

Typical 謝安琪式回應

雖然西裝好型......

但駛唔駛幾乎次次都係

係咪有贊助

佢訪問有講抽咗出嚟嘅歌多過中途新錄嘅歌......
我覺得應該仲有更加多歌，唔係佢哋啲1分半歌其實完全揾Fans笨。 其實The album 都係唯一一隻我冇買兩隻keep嘅唱片...因為我覺得佢會出過特別版有齊曬啲碟...

咁之前kay去日本首歌係咩黎?只想死於你身邊?

咁個故事其實結局係唔係juno死咗，kay係到傷春悲秋就完咗?其他歌都係講返之前，如果係咁個結局都幾無聊

又話去到兩個70歲Happy Ending嘅故事

呢d題材你都唔預會有咩驚天動地嘅結局啦

有無睇得返琴晚live

kay 兩首一分鍾你切爾諾貝爾個旋律
可能kay有首長歌係juno既兩首一分鐘

浦銘心仲戴住隻戒指

佢而家都唔留言啦，剩係俾個負評你就算

dklm 啲歌攤開一年出唔好，依家咁樣聽完都唔記得。嘥哂啲歌

我都幾鍾意epilogue
好似真係做到嗰種要完既感覺
唔識講

飛甩豬龍個人都好似開心咗

諗翻起kay isn’t me個陣真係狀態大勇

有人講真話竟然

你ig story明明話好感動

好感動，淫K變臉大師原來似咁多個人！排名不分先後整容整到啲仔女完全唔似佢 未整前似少少

莫可欣
邵音音
黃夏蕙
陳慧珊
黎瑞恩
方皓玟

其實可唔可以唔好再覆佢

同路，由佢自己打飛機啦

求下Juno幫佢出碟

越寫佢哋不和
只會幫麥浚龍宣傳

咁你又post上黎？

我又唔係記者

冇所謂，幫幻國make下noise囉，佢哋最中㗎啦

講還講 可唔可以唔post人哋小朋友嘅相...

佢知唔應該

所以特登post

點同你講仁義道德
恨不得想謝安琪消失

居然有認真睇內文
#還我未來見

新碟$580

訪問精華

....
我買The album 買咗 1000 蚊......

預左

要入

咁嘅嘢 算係咁

屌你同我一撚樣

小心啲講嘢，Kay唔係亂咁入

實買

幻國 del 片d 行為好似返左去10年前咁

華納好似都係咁撚煩

一定唔會Juno只會漏單 唔會加單
例如問下Juno fans 彊屍嘅directors cut去左邊

Part 3嘅出現咪已經係加單

唔想成日binc但佢真係自己攞黎

邊個同事逐個對公司不利嘅post負評但又唔留言反擊？

好嬲好嬲

其實有咩可能因為夕爺抽起？
許廷鏗係大公司華納都照出夕爺
同埋麥導嘅music career未來冇林夕可以宣怖死亡

弱水三千 秋分 金剛圈 劊子手 勇悍17

邊度講？證據？

有只想死於你身邊

話抽起咗首歌嗰啲

又炒車

三生一吻都有

填詞人會唔會變咗何方

字典與聖經呢

其實係咪臨急抱佛腳hea 9聽眾大家心照啦
30首 忘記和記兩個version已經呃咗2首
跟住一堆分半鐘歌 仲要有兩首係切爾諾貝爾個旋律
問心 一開始係咁plan? 我唔信囉

屌呀，成個 package 又幾靚

炒晒車

Wyman又話仲有一首佢填嘅？
定係董折自己有part 4？

hea鳩人

好彩有

但我仍然唔明點解忽然唔tag Kay?!
連少少PR都唔做？
三年嚟佢兩個互相leverage，而家用完即棄？

很怕死Wyman

得罪講句 好肉酸
做訪問又要扮冇嘢，而家出個post都唔tag人
而家kay冇份做the album?

真係反咗面咩 定純粹炒作為新碟銷量

呢樣真，之前d訪問傾開kay係好投入呢個計劃，感覺到連佢都覺得好正，同juno係好多交流又話d voice msg長到乜咁互sd,明明好期待同想呢件事做成，就因為唔知咩事搞到而家咁，唔知內情嘅真係會覺得有d可惜，作為普通人，佢地唔講就永遠只會係個謎

我自己就覺得可能係因為冇續約嘅關係，Kay已經唔係旗下藝人所以就冇tag到佢......

黑到咁都睇到???

驗下眼

係㗎 之前佢羅生門後 都唔係未試過搵其他女歌手合作 但出到嚟都係冇乜回響 個人覺得除左瑕疵好聽 其他都麻麻添

一齊同大家睇下The Album實物相
好似好大盒

呢個歌list係背面，同上年一樣會唔會只係MV?

幻國日報

啲card黑過Juno個IG

見到嗰兩個牌

呢塊嘢係乜嘢黎，係咪可以當八達通咁嘟

厚過上兩集

目測歌list應該唔止咁少，等J三生、只想死studio version但首很怕死去咗邊

上次訪問話塊電路板有個code 入面有彩蛋
忘記和記個mv？

校到brightness 100%+放大到150%先睇到

字典與聖經、想親你呢？

張song list圖應該唔齊

幻國Kay又冇續約 觀塘公司又拆撚左
變翻空殼公司？？

本身想幫呢個爛尾project講好說話
重想畀機會呢個故事
而家係咪玩大咗
當初又話係老闆特登入大埔說服女歌手
又講幾多幾多段錄音講解角色故事
而家真爛尾

買埋今年呢隻純粹為儲齊一套
已經冇feel

個feel似773312個project

暫時只計算所有有份參與 the album系列的音樂製作單位（還未計算拍攝單位）已有浩浩蕩蕩的一百五十人。
想他們所有人全都在我所收藏的專輯上簽上名字，留下他們的輪廓，記下我們這份淋漓盡致的狂傲。
曾相聚，一個江湖。
言歸正傳... 空位苦惱中。
講緊浦銘心個位

咁又唔係

成就 一個樂壇
十五強都唔入
仲要俾雞容搶入一席

呢盒嘢都叫虎頭蛇尾咩

我要求好低，有個ending就算

今年士氣好似好低落
我都唔記得投

啲歌質素keep到嘅，係啲mv求9其
文案都過得去啦
佢出到個ending算係咁㗎啦，冇爛尾已經好多謝

希望kay isn’t me同773312會出

我覺得佢唔會出嚟解釋返個故事
由得你地自己諗

其實純講故事推進 可以話係好失敗

Part One:
-17 年輕相識 約定70去切爾諾貝爾
-28 結婚發現大家性格唔夾
-34 家暴 浦+個女 say bye bye
-一個女人 浦識左藍
-一個男人 藍好好不過浦又有野心想刺激
-人妻 浦做人妻發現自己好假
-沐春風 同寒玲出軌

Part Two:
-基因 浦版勇悍17
-陽台 浦版困獸28
-廢話 合唱版暴烈34
-黑盒 寒玲唔知jm9要扮浦 識董折
-寂寞 ？？？
-情感 ？？？
-愉情 又講多次偷情
-忘記和記 飛機見到黎明 完

Part Three:
-字典 董同戴好sweet
-想親你 ？？？
-合唱歌 相遇翻 好尷尬
-再度 講翻上述遇翻
-等你 董50去切爾諾貝爾等浦
-忐忑 浦好忐忑去唔去
-不歸/不老 again大家好忐忑
-盡處 the end
-Epilogue the end again

請問我睇左啲咩？
the rest of it全隻碟究竟推進左啲咩？
the end又有咩咁傷感？

其實part one真係屌打part 2 3

如果順時序會唔會好d
part 1 兩個人婚姻，17 28 34 基因陽台…
part 2 兩人第2後婚姻，人妻 偷情 字典 …
part 3 重遇至死亡，合唱歌 再度 1分鐘 …

依家出完part 1都大約知個骨幹，就會覺part 2 3無推進

啲故事線好多都冇交代得好
寒玲條線無啦啦冇咗
同戴好sweet又唔知點解鍾意返浦
個轉接完全冇交代

戴慈欣唔算外傳啦
浦銘心都有古天樂啦
公平d 兩個都有新對象

今晚出三生一吻

靜靜靜靜的

三生一吻
9th December 2020 00:00
各大音樂平台上架

the album and the end of it
12th December 2020
各大音樂平台
實體專輯
同日上架

#謝安琪 #kaytse #浦銘心
#三生一吻
#thealbumandtheendofit

三年完左，企後一步再宏觀睇返成條故事線，幾有趣

其實依家睇番晒所有野，我又唔覺得亂喎
話抽起三生一吻唔出嗰啲又炒車

一般的愛情故事
完

又唔好咁講
要打入大眾市場講情情塔塔在所難免

幾好聽

三乾一濕 三生一吻幾好聽

Moov又係例遲

🚬🚬🚬 嬲咗 呢首好好聽

唔知只想嘅cd版會唔會好似基因陽台咁多咗一段出嚟呢

咁好聽 點解而家先出

勁好聽 點解唔早啲出

Juno

搞到今年十五強都入唔到

擺明專登

好正 尊龍攞明玩野唔想kay攞獎

雖然Juno做嘢好撚慢，啲碟又貴，但佢幫Kay做啲歌的確首首都好高質

你兩個可唔可以friend返呀，續約唱多幾年好嗎？
（不過唔好The Album啦）

有今生 有來世

在謝安琪與浦銘心一起走過兩、三年後，Kay再錄製〈三生一吻〉，更能唱出洗盡鉛華的熟女心境。下筆時此歌尚未公開，本尊為我們率先透露背後的心思：「〈三生一吻〉是一首有點懷舊的舞曲，好像兩個人在享受一隻慢舞，跟著音樂輕輕搖擺。它對愛情的看法很浪漫，董浦由十多歲開始糾纏、互相傷害，中間分開了很長時間，到50多歲重遇，彷彿早已經注定會再走在一起。大家未必只有戀人關係，那種緣分超越了生命本身，到了時間甚至宇宙層面仍然在一起。歌詞沒有明說他們在一起會做甚麼，反而帶出他們每個吻，每個擁抱，都不侷限於這一刻。」董浦比很多男女提早嘗試過結婚、組織家庭、離婚，即使50歲未算很老，但無需再談將來，對他們來說是最好的結局。

面對曾經狠狠傷害自己的另一半

未必人人能夠放下前嫌，重新開始，換著是謝安琪也說不可以。但浦銘心告訴我們，其實「吃回頭草」是愛人，也是愛己。「他們來到這階段彷彿是最美的時刻，能夠諒解對方，也諒解自己，看到原來自己曾經讓人這麼痛苦。大家的心曾經因為對方粉碎，但重新組合後發現當中都有對方存在。我們不再是當初的我們，而是各自汲取了一些『最像對方』的特質。未必每段關係都有機會來到這個地步，有些人會討厭對方一輩子，也有些從未破裂的關係，要放長雙眼看一段關係，才會懂得當中的價值。」若然能像浦銘心一樣瀟灑，到這刻就能活得從容不迫，所以Kay也鼓勵女生要dare to forgive。「憎恨一個人會讓自己很痛苦，但抓住仇恨、將責任推給別人又比較輕鬆。原諒人需要膽量，對方可能不值得你原諒，但至少對自己得著很大。為甚麼這件事會發生在你們兩個身上，一定有原因。如果你能走到這步看這件事，至少負了部分自己的責任。」

屌 次次都遲，乜歌手出歌都係遲
等kkbox出無損我就過檔

在放低三生於一吻

欲知後事如何，故事還未完結。謝安琪率先透露，下一首派台歌名為〈三生一吻〉，將是〈合唱歌〉之後的劇情，透過周耀輝的歌詞描述浦銘心到了五十幾歲的戀愛觀點。「一個五十幾歲人，談戀愛還說將來？浦銘心經歷過兩段婚姻，有兩個小孩，人生去到那個時刻，都不想與任何人有將來，只會珍惜那一刻。由於過去經歷太多，才有很寬闊的心境，只想珍惜每一個當下。這種戀愛心態，有歷練的人才會做到，很優雅，很輕鬆，很舒服。」

經歷左咁多階段，千錘百煉，學習到嘅係放低自在
用呢首為整個Project作結，好有意思

呢首突然好高質......

Kay kay把聲真係好撚甜

希望不和只係炒作 阿kay續約啦好嗎？唔好又退休呀

但約好三天偷一吻

導演埋唔到尾
當所有野係幻想
773312又話關事
又飛機
又眼球
唔知佢想點

同基因比係另一種甜
Juno 真係令kay嘅唱法多咗好多變化
首首歌都唔同唱腔唔同音色

有冇人見the end of it個track list好怪
盡處同只想死於你身邊之間仲有空位
The rest of it又冇歌fit到 唔通真係part4

係咪忘記和記呀？

佢part 1, part 2 同 part 3 係一次過睇先係完整一個flow。 文案都係，所以要齊曬先睇到本文案。

而家，跟返 幻國出碟嘅編號
001： the album part one
002：the album and the rest of it
003: ?!
004: the album and the end of it

003 一係就係 kay isnt me 一係就係part1-3嘅特別版boxset....

係好事

三生一吻好好聽

但又多左我呢個琪乖
我係今年先開始鍾意佢

屌今朝聽到我好撚滾動

真

啲詞關唔關juno首如髮事？
又係周耀輝寫
三生一吻又有講黑髮

三生一吻好正！早兩個月派咪好囉

Moov仲未有三世一吻
定只係我問題？
完約cut 撚左佢

按文案頁數順序排

003 會唔會係平裝版part 3

Juno d野有平裝版嘅咩

Addendum 有

因為有朋友成日聽合唱歌
搞到我都聽
聽聽下就邊左鍾意佢

Search 三生一吻

前兩年啲歌仲正

Loop緊三生一吻

首首都正

我loop咗一個早上

三生係前世今生未來？

未來係關773312事？

咁前生係幾時？

竟然係合唱歌
快啲搵埋佢以前啲歌黎聽
仲正

我都無諗過竟然係合唱歌
以前啲歌？梗係有啦

其實合唱歌係幾正
同一段野變次

三生一吻 唔派台?

773312個人分析
無時無常 18 無城無牆無人開了燈
然後 想得很遠 明明誰曾陪誰熄了燈 （寂寞：開燈一個人 熄燈不見人 18推斷為一刹諧音）

天空崩裂 13 基因分裂 （我們的基因 13推斷為一生嘅諧音）

吻吻我 送我呼吸 （合唱歌：願我呼吸叫你完美 想親你:停止呼吸很似死）

活著活像浦銘心

跟他棲身荒地上 我 （再度：或有地老與天荒）
跟她安心彎月下（一個女人：牀頭那扇窗 總看見月亮）

抬頭無雲 34 垂頭如無靈魂竟有根 （三生一吻：在這刻依舊密雲)

Juno隻問世evil is a point of view?

三生一吻verse搶耳過chorus仲要d句子寫得靚

到底偷情 同 陽台 會唔會補返文案

想知再度、三生、只想死於有無MV

想知忘記和記幾時剪完

前幾日juno話拍攝順利，應該拍mv

炒車喎 the rest of it 咪003囉

呢度成日都炒車

又黎年尾先出首年度之歌
上年就我們的基因
今年就三生一吻
感覺今年Kay都未必會出席叱吒
但係今年有無得做叱吒都唔知可能又好似上年咁

佢唔係話會去頒獎禮咩

得一個可以現場坐
估到啦

Minishop

根據上兩次斷貨策略，係咪好大機會 12/12 冇可能買到現貨？

應該係

好多人上星期都去晒訂，唔會冇啦

前兩年經驗，訂晒都唔一定第一日有

遲D先俾貨已經好好，我係試過訂咗都俾人cut訂

就黎又開15

個撚個唔啱聽你都話踩場好撚好笑呀吊你
魔鏡魔鏡邊個最靚

肥到咁成日着大冷衫原來遮醜遮肥肚腩
冇咗個job咪冇錢開飯又賣樓
廢柴老公日日揸電單車

周耀輝d 詞好屈機本身已經日日聽再度，之前沐春風又係好正

啱啊
好鍾意沐春風

我鍾意Epilogue

我都係

日日都要J三生一吻

仲有兩日

可唔可以come好個名先

[The Album and the end of it]完了吧？演唱會碟呢？謝安琪討論區

ok喎

[年度金曲三生一吻]清唱天后謝安琪討論區

年尾真係要哼返句全年度有幾多首歌給天天的播給你最愉快的消磨

[每日關心kay isn’t me DVD剪撚完未] 謝安琪討論區 (15)

[每日關心kay isn’t me 剪完未未] 謝安琪討論區 (15)
就咁好冇？

今晚有MV
唔知係邊首

Epilogue?

感覺佢唔會再幫kay做任何嘢

我賭和記
賠率1賠100好似係

Epilogue

終結的mv

果然係

唉

乖

隻碟今晚就有得J大家要loop爆三生一吻同只想死於你身邊

我要聽朝起身先聽到

除左一開頭全部舊畫面

Cls hea撚到 773312啲footage都放埋落去

作為一個回憶殺
都還可以

係咪代表 三生一吻 只想死 忘記和記 無mv
點解773312都剪埋入去？

想親你都無mv

無啦，咁剪得出黎都係成個project總結，都幾肯定773312個solo project無左
姐係今年全年都無Kay solo MV

不和到出曬面

其實中幅射會七孔流血咩佢拍到似中槍多啲

追左三年睇翻啲片段都感動嘅（但補多幾個新shot或者以前拍落啲片段都好呀）
同埋睇完最尾握手個幕，好唏噓

假的 何需太認真

我以為個mv係一把火燒哂所有文案，好似咁

真係會

隻實體會唔會有晒所有MV

過埋聽日
Kay係咪就收山了

773312唔係the album嘅平行時空咩？
當係彩蛋/預告？

出年開始又可以暫退樂壇

我睇完覺得好唏噓
都真係陪住左三年呀，尤其握手嗰下

下年肯定休息

773312呀

我都覺得好唏噓
追左三年
以前女朋友由17同人妻開介紹我追呢個故事
到早一個月分左手，已經冇人一齊分享呢個結局

[每日關心kay isn’t me 剪完未] 謝安琪討論區 (15)

Apple music有啦

J緊

到底三十首歌係點排 想順住聽一次

只想死在你身邊

咁就三年
由人妻的偽術聽到依家

好重effect
只想死於你身邊